d人成日話ip8垃圾 屌百記都斷貨

你話apple store 無貨都明啊
呢家好似apple store 都有齊貨
但百記都係無貨
真係咁垃圾 點解咁多人買架

唔敢入咁多

唔入貨，又點會有貨啊！聰明人

過多兩星期就變舊款
留返d位放iphonex好過啦仲iphone8

價錢差太遠，唔算舊款啦，唔同層面既客姐

追得起ip8會唔會唔想買ipx?
冇錢既就買se/ip7啦
講得出呢句9成9都係ip8 user

i8 256加幾舊水就有 ipx 除左勁憎無touch id之外 諗唔到點解唔出ipx

ipx 炒得起就抵
先賺左炒價既錢，賺賺埋埋先轉ipx

我7換8再換x又要話你知咩

九唔搭八

opportunity cost
一出你地必買到
買到有得轉售圖利，我會轉售

64gb 同佢差2千幾
咁如果一個普通人，真係未必用得晒佢既科技
我就寧願買多支鏡頭算

無人會去百記買囉
呢間之前要人啃豬頭骨

我係以舊ip用家心態睇

例如呢？我見用卡買有回贈都幾唔錯

咁當然每人既心態唔同

64 gb 同 256 gb 真係差好遠
雖然有iCloud，但係一睇自己拍既片就load來load去要等好耐先睇到，256gb 爽好多，來緊一定係拍4k 架啦

同埋8 plus 個mon 係大過 x , x 只係長左，平時上網長有咩用，要闊先睇得多野，不過要單手操作，買x 就無投訴，所以8 plus 同x 各有優勢

iPad同Apple Watch經驗話我知Apple第一代嘅產品，第二代出時，會進步好多，可能有好多白老鼠提供意見

其實可唔可以唔好咁白痴
係啊 加幾舊就有x
不過又有冇諗過點解買256先

冇touch id
就算免費送俾我我都會揀8

64唔夠用咪買256囉 而家仲要拍埋4k60fps 好出奇?

Iphone 8 同 x 256 差兩千幾喎

明顯講緊8plus啦

我明顯講緊8plus啦 你要講細8 咁你岩囉

宜家就係加幾舊 上x
不過得翻64啊嘛
你自己識講唔夠啦